【布歐,長安邨點解你會知】有線新聞刺針回顧2017

長安邨果個「點解你會知」真係好撚好笑
布歐又係 屌你老味好高質
Cut唔撚到好波

青衣長安邨一個165萬水池工程拆做223個唔過1萬嘅細工程

點解你會知嘅

極高質

管家婆